msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP SlimStat Ex Admin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-26 22:01+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-26 22:11+0900\n"
"Last-Translator: 082net <082net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <082net@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: s\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/admin.php:28
#: \lib\ss-admin/iptc.php:26
#: \lib\ss-admin/modulelist.php:15
msgid "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; Admin"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; 관리도구"

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/admin.php:40
msgid "Wp-SlimStat Admin Tool"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex 관리도구"

# \lib\ss-admin/admin.php:35
#: \lib\ss-admin/admin.php:41
msgid "This tool helps you sum up old data and delete it"
msgstr "이 기능을 통해 통계 정보를 정리하고 삭제 할 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:39
#: \lib\ss-admin/admin.php:45
msgid "You can not set \"dbmaxage\" to smaller than 0."
msgstr "DB 보존기간을 0 보다 작게하실 수 없습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:43
#: \lib\ss-admin/admin.php:49
msgid "Set \"<span style=\"color:blue;\">DB max-age</span>\" to a number greater than zero(0) on SlimStat option page"
msgstr "\"<span style=\"color:blue;\">DB 보존기간</span>\" 을 0 보다 크게 설정하셔야 합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:47
# \lib\ss-admin/admin.php:149
#: \lib\ss-admin/admin.php:53
#: \lib\ss-admin/admin.php:172
msgid "If you want to delete all SlimStat data more than"
msgstr "만약 SlimStat통계 정보에서"

# \lib\ss-admin/_functions.php:262
#: \lib\ss-admin/admin.php:54
msgid " days old \t( before"
msgstr " 일이 넘어가는 정보("

# \lib\ss-admin/admin.php:48
#: \lib\ss-admin/admin.php:55
msgid "), click the \"Next Step\" link below."
msgstr " 이전)를 삭제하려면 아래의 \"다음 과정\" 링크를 클릭하세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:49
# \lib\ss-admin/admin.php:129
#: \lib\ss-admin/admin.php:56
#: \lib\ss-admin/admin.php:152
msgid "<strong>This CANNOT be undone.</strong> It is recommended that you save a recently-generated SlimStat report for posterity."
msgstr "<strong>이 과정은 복구되지 않습니다.</strong> <br />진행하기에 앞서 통계 정보를 백업하시길 <strong>적극 권장</strong>합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:128
# \lib\ss-admin/_functions.php:314
# \lib\ss-admin/_functions.php:333
#: \lib\ss-admin/admin.php:57
#: \lib\ss-admin/admin.php:87
#: \lib\ss-admin/admin.php:143
#: \lib\ss-admin/admin.php:203
#: \lib\ss-admin/admin.php:236
#: \lib\ss-admin/iptc.php:54
#: \lib\ss-admin/iptc.php:97
#: \lib\ss-admin/iptc.php:114
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:88
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:129
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:174
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:185
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:244
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:255
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:313
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:324
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:367
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:403
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:93
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:124
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:186
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:234
#: \lib\ss-admin/_functions.php:128
#: \lib\ss-admin/_functions.php:369
#: \lib\ss-admin/_functions.php:388
msgid "Next Step"
msgstr "다음 과정"

# \lib\ss-admin/_functions.php:128
# \lib\ss-admin/_functions.php:314
# \lib\ss-admin/_functions.php:333
#: \lib\ss-admin/admin.php:64
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:61
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:72
msgid "First Step"
msgstr "첫번째 과정"

# \lib\ss-admin/admin.php:58
#: \lib\ss-admin/admin.php:65
msgid "First we need to sum up SlimStat data more than"
msgstr "우선, SlimStat 통계 정보들중 "

# \lib\ss-admin/admin.php:59
#: \lib\ss-admin/admin.php:66
msgid "days old"
msgstr "일 이전의 값들을 정리합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:60
#: \lib\ss-admin/admin.php:67
msgid "This step will not delete your data."
msgstr "이과정에서는 아직 통계 정보를 삭제하지 않습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:61
#: \lib\ss-admin/admin.php:68
msgid "If you want to sum up data only, <strong>just do this step 1</strong> and close your browser or back to your blog"
msgstr "통계 정보의 정리만을 원하신다면, 이 <strong>첫번째 과정만을 진행하신 뒤</strong> 브라우저를 닫거나 설정화면으로 돌아가세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:67
#: \lib\ss-admin/admin.php:74
msgid "Ok, we optimized your SlimStat tables"
msgstr "... SlimStat 테이블들을 최적화 했습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:68
#: \lib\ss-admin/admin.php:75
msgid "To start sum up your data, click the \"Start This Step &raquo;\" button below"
msgstr "통계 정보 정리를 시작하려면 아래의 \"이 과정을 시작\" 버튼을 클릭하세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:71
# \lib\ss-admin/admin.php:110
# \lib\ss-admin/admin.php:136
#: \lib\ss-admin/admin.php:78
#: \lib\ss-admin/admin.php:131
#: \lib\ss-admin/admin.php:159
#: \lib\ss-admin/admin.php:219
#: \lib\ss-admin/iptc.php:82
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:78
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:108
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:146
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:216
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:286
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:358
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:384
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:84
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:205
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:225
msgid "Start This Step"
msgstr "이 과정을 시작"

# \lib\ss-admin/admin.php:76
#: \lib\ss-admin/admin.php:83
msgid "If you can not see the \"<strong>Ok, done</strong>\" message(end of this page), <br />click browser's back button and \"Start This Step\" until you see the message"
msgstr "\"<strong>OK, done!</strong>\" 문구(화면 하단)를 볼 수 없다면, <br />브라우저의 뒤로가기 버튼을 클릭하신뒤  문구를 볼 수 있을때 까지 과정을 반복하세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:84
#: \lib\ss-admin/admin.php:91
msgid "Total stat data"
msgstr "전체 합계 통계 데이터"

# \lib\ss-admin/admin.php:85
#: \lib\ss-admin/admin.php:92
#: \lib\ss-admin/admin.php:104
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:239
msgid "inserted to dt table."
msgstr "dt 테이블에 입력되었습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/admin.php:93
msgid "Now, we will insert total dt data"
msgstr "이제 전체 합계 정보를 입력합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:90
#: \lib\ss-admin/admin.php:97
msgid "Insert Total Dt"
msgstr "전체 합계 정보 입력"

# \lib\ss-admin/admin.php:84
#: \lib\ss-admin/admin.php:103
msgid "Normal stat data"
msgstr "일반 통계 정보가"

# \lib\ss-admin/_functions.php:332
#: \lib\ss-admin/admin.php:105
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:240
msgid "Now, we will insert data from feed table"
msgstr "이제, 피드 정보를 입력합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:90
#: \lib\ss-admin/admin.php:109
msgid "Insert Feed Dt"
msgstr "피드 정보 입력"

# \lib\ss-admin/admin.php:99
#: \lib\ss-admin/admin.php:118
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:96
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:100
msgid "Second Step"
msgstr "두번째 과정"

# \lib\ss-admin/admin.php:100
#: \lib\ss-admin/admin.php:119
msgid "Now we will save hits, visits, uniques data more than"
msgstr "이제 hits, visits, uniques 정보 중 "

# \lib\ss-admin/admin.php:101
#: \lib\ss-admin/admin.php:120
msgid "days old to"
msgstr "일 이전의 정보를 다음 테이블에 입력합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:102
#: \lib\ss-admin/admin.php:121
msgid "This step will not delete your data. But if you want to sum up data only, please <strong>DO NOT start this step</strong>."
msgstr "이 과정에서는 통계정보를 삭제하지 않습니다. 하지만 통계정보의 정리만을 원하신다면 이 과정을 <strong>시작하지 마시기 바랍니다</strong>."

# wp-slimstat-options.php:131
#: \lib\ss-admin/admin.php:122
#: \lib\ss-admin/admin.php:251
#: \lib\ss-admin/iptc.php:116
#: \lib\ss-admin/iptc.php:131
#: \lib\ss-admin/performance.php:64
#: \lib\ss-admin/performance.php:81
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:270
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:44
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:84
msgid "Back to SlimStat Options"
msgstr "SlimStat 관리자페이지로 돌아가기"

# \lib\ss-admin/admin.php:103
#: \lib\ss-admin/admin.php:124
msgid "Once started, Wp-Slimstat will treat saved hits, visits, uniques as deleted"
msgstr "이 과정이 시작되면 입력된 hits, visits, uniques값들을 삭제된 정보로 인식하게 됩니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:107
#: \lib\ss-admin/admin.php:128
msgid "To save your summary, click the \"Start This Step &raquo;\" button below"
msgstr "삭제될 hits, visits, uniques 정보 입력을 시작하려면 아래의 \"이 과정을 시작\" 버튼을 누르세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:119
#: \lib\ss-admin/admin.php:142
msgid "Old summary saved, now we will delete old data"
msgstr "삭제될 예전 정보들이 저장되었습니다. 이제 오래된 정보를 삭제합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:127
#: \lib\ss-admin/admin.php:150
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:136
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:136
msgid "Third Step"
msgstr "세번째 과정"

# \lib\ss-admin/admin.php:128
#: \lib\ss-admin/admin.php:151
msgid "Now, we will delete old data."
msgstr "이제, 오래된 통계 정보를 삭제합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:133
#: \lib\ss-admin/admin.php:156
#: \lib\ss-admin/admin.php:216
msgid "To delete old data, click the \"Start This Step &raquo;\" button below"
msgstr "아래의 \"이 과정을 시작\" 버튼을 누르세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:141
#: \lib\ss-admin/admin.php:164
msgid "Old data more than"
msgstr "이 과정에서"

# \lib\ss-admin/admin.php:142
#: \lib\ss-admin/admin.php:165
msgid "days old will be deleted on this step"
msgstr "일을 넘어가는 정보들이 삭제되게 됩니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:143
#: \lib\ss-admin/admin.php:166
msgid "If you can not see the \"Delete Finished\" message, click browser's back button and \"Delete\" again"
msgstr "\"삭제 되었습니다.\" 문구가 보이지 않는다면 브라우저의 뒤로가기 버튼을 누른다음 다시 과정을 반복하세요."

# \lib\ss-admin/_functions.php:262
#: \lib\ss-admin/admin.php:173
msgid " days old ( before"
msgstr " 일 이전의 정보를 삭제하려면 ( 날짜: "

# \lib\ss-admin/admin.php:151
#: \lib\ss-admin/admin.php:174
msgid "you must confirm this decision below."
msgstr "아래 내용에 동의 하셔야 과정이 진행됩니다. (선택상자에 체크)"

# \lib\ss-admin/admin.php:154
#: \lib\ss-admin/admin.php:177
msgid "I confirm deletion of all SlimStat data from before"
msgstr "다음 날짜 이전의 통계 정보 삭제에 동의함"

# \lib\ss-admin/admin.php:156
#: \lib\ss-admin/admin.php:179
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

# \lib\ss-admin/admin.php:165
#: \lib\ss-admin/admin.php:188
msgid "Failed to delete old data(stats). Please"
msgstr "삭제에 실패했습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:165
# \lib\ss-admin/admin.php:174
#: \lib\ss-admin/admin.php:188
#: \lib\ss-admin/admin.php:197
msgid "do this step again"
msgstr "이 과정을 다시 반복해주세요"

# \lib\ss-admin/admin.php:167
# \lib\ss-admin/admin.php:176
#: \lib\ss-admin/admin.php:190
#: \lib\ss-admin/admin.php:199
msgid "entries deleted from stats table."
msgstr "개의 정보가 통계 테이블에서 삭제되었습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:174
#: \lib\ss-admin/admin.php:197
msgid "Failed to delete old data(feed). Please"
msgstr "피드 정보를 삭제하는데 실패했습니다."

# wp-slimstat-options.php:76
#: \lib\ss-admin/admin.php:202
msgid "Delete Finished"
msgstr "삭제 되었습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/admin.php:202
msgid ", now we will remove unused resource data"
msgstr ", 이제 사용되지 않는 리소스값을 삭제합니다"

# \lib\ss-admin/_functions.php:128
# \lib\ss-admin/_functions.php:314
# \lib\ss-admin/_functions.php:333
#: \lib\ss-admin/admin.php:211
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:195
msgid "Fourth Step"
msgstr "네번째 과정"

# \lib\ss-admin/admin.php:128
#: \lib\ss-admin/admin.php:212
msgid "Now, we will delete useless resource data."
msgstr "이제, 필요없는 리소스값을 삭제합니다."

#: \lib\ss-admin/admin.php:224
msgid "Unused resource data will be removed from slimstat resouce table."
msgstr "현재 사용되지 않는 리소스값들이 slimstat 리소스 테이블로부터 제거됩니다."

#: \lib\ss-admin/admin.php:225
msgid "You can <a href=\"admin.php?step=5\">SKIP</a> this step, if you want to keep unused resource data for perfomance and don't care about DB space."
msgstr "DB용량에 관계없이 성능향상을 위해 불필요한 리소스값들을 그대로 두려면 이 과정을 <a href=\"admin.php?step=5\">건너뛰어도</a> 됩니다."

#: \lib\ss-admin/admin.php:227
msgid "Connect to your phpmyadmin and execute query below by yourself"
msgstr "phpmyadmin에 접속하여 아래 퀴리를 직접 실행하세요."

# \lib\ss-admin/_functions.php:127
#: \lib\ss-admin/admin.php:235
msgid "When you've done, go to final step."
msgstr "작업을 수행하셨다면, 마지막 단계로 이동합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:197
#: \lib\ss-admin/admin.php:247
#: \lib\ss-admin/iptc.php:129
msgid "All Steps Done"
msgstr "모든 과정 완료"

# \lib\ss-admin/admin.php:198
#: \lib\ss-admin/admin.php:248
msgid "SlimStat tables optimized successfully"
msgstr "SlimStat 테이블들이 최적화 되었습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:199
#: \lib\ss-admin/admin.php:249
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:268
msgid "If you saw some errors, restore your backup data and start over this tool"
msgstr "진행과정 중 오류가 발생했다면 백업해 두었던 파일로 복구한 뒤 처음부터 다시 시작하세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:200
#: \lib\ss-admin/admin.php:250
#: \lib\ss-admin/iptc.php:130
msgid "Now, go back to option page and \"<strong>enable</strong>\" tracking"
msgstr "이제, 설정 화면으로 돌아가서 통계기능 사용 설정을 \"enable\"로 바꾸세요."

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/index.php:17
msgid "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; Admin Tool"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; 관리도구"

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/index.php:23
msgid "Wp-SlimStat-Ex Admin Tool"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex 관리도구"

# \lib\ss-admin/index.php:23
#: \lib\ss-admin/index.php:24
msgid "First of all, go to \"wp-admin &gt; Options &gt; Slimstat\" <span style=\"color:red;font-weight:bold;\">disable</span> tracking option"
msgstr "우선 SlimStat 설정페이지에서 &quot;통계기능 사용:&quot;을 <span style=\"color:red;font-weight:bold;\">disable</span> 으로 바꾸시기 바랍니다."

# \lib\ss-admin/index.php:24
#: \lib\ss-admin/index.php:25
msgid "Delete Old Database"
msgstr "오래된 통계정보 삭제"

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/index.php:26
msgid "SlimStat Performance Tool"
msgstr "SlimStat 성능관리 도구"

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/index.php:28
msgid "Update ip-to-country database"
msgstr "국가정보(ip-to-country) DB 최신 유지"

#: \lib\ss-admin/index.php:32
msgid "Display available modules"
msgstr "사용가능한 모듈 리스트 출력"

# wp-slimstat-options.php:131
#: \lib\ss-admin/index.php:33
#: \lib\ss-admin/modulelist.php:64
msgid "Back to SlimStat option page"
msgstr "SlimStat 관리자페이지로 돌아가기"

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/iptc.php:38
msgid "Wp-SlimStat ip-to-country update"
msgstr "Wp-SlimStat 국가정보(ip-to-country) DB 최신 유지"

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/iptc.php:39
msgid "This tool helps update ip-to-country database"
msgstr "이 기능을 통해 ip-to-country 정보를 최신으로 바꿀 수 있습니다."

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/iptc.php:45
msgid "You don't have ip-to-country table"
msgstr "ip-to-country 테이블을 찾을 수 없습니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:42
#: \lib\ss-admin/iptc.php:49
msgid "If you want to update country table, upload \"ip-to-country.csv\" file to <br />\"wp-content/plugins/wp-slimstat-ex/lib/ss-admin\" folder"
msgstr "ip-to-country 정보를 최신으로 바꾸려면, \"ip-to-country.csv\" 파일을 <br />\"wp-content/plugins/wp-slimstat-ex/lib/ss-admin\" 폴더로 업로드 해야합니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:45
#: \lib\ss-admin/iptc.php:50
msgid "You also can use GeoIPCountryWhois.csv file from <a href=\"http://www.maxmind.com\">MaxMind</a> site"
msgstr "<a href=\"http://www.maxmind.com\">MaxMind</a>에서 제공하는 GeoIPCountryWhois.csv 도 사용하실 수있습니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:43
#: \lib\ss-admin/iptc.php:51
msgid "You can get latest ip-to-country file <a href=\"http://ip-to-country.webhosting.info/node/view/6\">HERE</a>"
msgstr "최신 ip-to-country 파일은 <a href=\"http://ip-to-country.webhosting.info/node/view/6\">이곳</a>에서 받을 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:43
#: \lib\ss-admin/iptc.php:52
msgid "You can get latest GeoIPCountryWhois.csv file <a href=\"http://www.maxmind.com/app/geoip_country\">HERE</a>"
msgstr "최신 GeoIPCountryWhois.csv 파일은 <a href=\"http://www.maxmind.com/app/geoip_country\">이곳</a>에서 받을 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:44
#: \lib\ss-admin/iptc.php:53
msgid "When you ready to update, press \"Next Step\""
msgstr "준비가 되었다면 \"다음 과정\"을 클릭하세요."

# \lib\ss-admin/iptc.php:56
#: \lib\ss-admin/iptc.php:68
msgid "\"GeoIPCountryWhois.csv\" file does not exists."
msgstr "\"GeoIPCountryWhois.csv\" 파일을 찾을 수 없습니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:56
#: \lib\ss-admin/iptc.php:69
msgid "\"ip-to-country.csv\" file does not exists."
msgstr "\"ip-to-country.csv\" 파일을 찾을 수 없습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:128
#: \lib\ss-admin/iptc.php:76
msgid "Now, we will update your"
msgstr "이제, 국가정보 테이블 ("

# \lib\ss-admin/iptc.php:63
#: \lib\ss-admin/iptc.php:76
msgid "table"
msgstr ") 을 최신으로 바꿉니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:72
#: \lib\ss-admin/iptc.php:77
#, php-format
msgid "We will use \"%s\" file to update database. If you want to use another file(%s), delete one."
msgstr "\"%s\" 파일을 이용해서 데이터베이스를 업데이트 하려고 합니다. 다른 파일(%s)을 사용하려면 나머지 파일을 삭제하세요."

# \lib\ss-admin/_functions.php:341
#: \lib\ss-admin/iptc.php:87
msgid "Please do not close browser until \"Ok, done\" message appear"
msgstr " \"Ok, done\" 문구가 보일때까지 브라우저를 닫지 마시기 바랍니다."

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/iptc.php:91
msgid "Failed to import country data"
msgstr "국가정보를 입력하는데 실패했습니다."

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/iptc.php:95
msgid "We successfully update your ip-to-country database"
msgstr "최신 국가정보를 성공적으로 입력했습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:67
#: \lib\ss-admin/iptc.php:96
msgid "Now, we will optimize your updated table"
msgstr "이제,  국가정보 테이블들을 최적화 합니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:94
#: \lib\ss-admin/iptc.php:111
msgid "successfully optimized"
msgstr "테이블이 최적화 되었습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:128
#: \lib\ss-admin/iptc.php:112
msgid "Now, we will update your country data"
msgstr "이제, 통계 테이블의 국가정보를 업데이트 합니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:108
#: \lib\ss-admin/iptc.php:113
msgid "You can skip next step and go back to SlimStat option page if you want"
msgstr "원한다면 다음과정을 생략하고 SlimStat 설정페이지로 돌아갈 수도 있습니다"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:97
#: \lib\ss-admin/iptc.php:115
msgid "or"
msgstr "또는"

# \lib\ss-admin/admin.php:85
#: \lib\ss-admin/iptc.php:125
msgid "Failed to update table"
msgstr "테이블 업데이트에 실패했습니다"

# \lib\ss-admin/iptc.php:121
#: \lib\ss-admin/iptc.php:126
msgid "Please re-update your table"
msgstr "데이터베이스 테이블을 다시 업데이트하길 바랍니다"

# \lib\ss-admin/iptc.php:122
#: \lib\ss-admin/iptc.php:127
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:119
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:160
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:180
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:79
#: \lib\ss-admin/_functions.php:865
msgid "Do Over Again"
msgstr "다시 하기"

#: \lib\ss-admin/modulelist.php:22
msgid "Wp-SlimStat available modules"
msgstr "Wp-SlimStat 사용가능 모듈"

# \lib\ss-admin/_functions.php:514
#: \lib\ss-admin/performance.php:20
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:22
msgid "add"
msgstr "추가"

# \lib\ss-admin/_functions.php:514
#: \lib\ss-admin/performance.php:20
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:22
msgid "remove"
msgstr "제거"

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/performance.php:26
msgid "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; Add or Remove Index Keys"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; 인덱스 키 추가, 제거"

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/performance.php:38
msgid "Welcome to SlimStat Performance tool."
msgstr "SlimStat 성능관리 도구 입니다."

# \lib\ss-admin/performance.php:32
#: \lib\ss-admin/performance.php:39
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:42
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:44
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:46
msgid "Before we start"
msgstr "시작하기에 앞서..."

# \lib\ss-admin/performance.php:34
#: \lib\ss-admin/performance.php:41
msgid "You better understand what you're going to do."
msgstr "지금 어떤 과정을 시작하려고 하는지 이해 하시는게 좋습니다."

# \lib\ss-admin/performance.php:35
#: \lib\ss-admin/performance.php:42
msgid "Adding index keys can increase performance of SlimStat, but you will need <span class=\"bold\">more storage</span> for stats mysql table"
msgstr "인덱스 키를 추가함으로서 SlimStat의 성능을 향상 시킬 수 있습니다, 하지만 <span class=\"bold\">더 많은</span> 데이터 베이스 공간을 요구하게 됩니다."

# \lib\ss-admin/performance.php:36
#: \lib\ss-admin/performance.php:43
msgid "Removing index keys can reduce your mysql db size, but SlimStat will <span class=\"bold\">work slowly</span>."
msgstr "인덱스 키를 제거함으로서 데이터베이스 공간을 확보 할 수 있습니다. 하지만 SlimStat의 작동 속도가 <span class=\"bold\">많이 느려</span>질 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/performance.php:38
# \lib\ss-admin/performance.php:46
#: \lib\ss-admin/performance.php:45
#: \lib\ss-admin/performance.php:53
msgid "Common Stats"
msgstr "일반 통계 테이블"

# \lib\ss-admin/performance.php:39
# \lib\ss-admin/performance.php:63
#: \lib\ss-admin/performance.php:46
#: \lib\ss-admin/performance.php:70
msgid "Feed Stats"
msgstr "피드 정보 테이블"

# \lib\ss-admin/performance.php:47
#: \lib\ss-admin/performance.php:54
msgid "Add or remove common-stats"
msgstr "일반 통계 테이블"

# \lib\ss-admin/_functions.php:512
#: \lib\ss-admin/performance.php:54
#: \lib\ss-admin/performance.php:71
msgid "index keys"
msgstr "의 인덱스 키를 추가 또는 제거합니다."

# \lib\ss-admin/performance.php:53
# \lib\ss-admin/performance.php:70
#: \lib\ss-admin/performance.php:60
#: \lib\ss-admin/performance.php:77
msgid "Current DB size:"
msgstr "현재 데이터베이스 크기:"

# \lib\ss-admin/performance.php:55
#: \lib\ss-admin/performance.php:62
msgid "Click <a href=\"performance.php?step=2\">HERE</a> to to add or remove index keys for feed table"
msgstr "피드 통계 테이블의 인덱스 키를 추가(제거)하려면 <a href=\"performance.php?step=2\">이 곳</a>을 클릭하세요."

# \lib\ss-admin/performance.php:47
#: \lib\ss-admin/performance.php:71
msgid "Add or remove feed-stats"
msgstr "피드 통계 테이블"

# \lib\ss-admin/performance.php:72
#: \lib\ss-admin/performance.php:79
msgid "Click <a href=\"performance.php?step=1\">HERE</a> to to add or remove index keys for common table"
msgstr "일반 통계 테이블의 인덱스 키를 추가(제거)하려면 <a href=\"performance.php?step=2\">이 곳</a>을 클릭하세요."

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:25
msgid "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; Upgrade from Wp-ShortStat"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; Wp-ShortStat 가져오기"

# \lib\ss-admin/short2slim.php:29
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:35
msgid "We could not found WP-ShortStat table. (Did you renamed it?)"
msgstr "Wp-ShortStat테이블을 찾을 수없습니다.(혹시 테이블 이름을 바꾸셨나요?)"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:33
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:41
msgid "Welcome to SlimStat upgrade tool. (Upgrade from Wp-ShortStat) If you want to upgrade from Wp-SlimStat(0.92), use <a href=\"slim2ex.php\">slim2ex.php</a> file"
msgstr "Wp-ShortStat으로부터 Wp-SlimStat-Ex로 데이터베이스 정보를 가져오는 도구입니다. Wp-SlimStat(0.92)으로부터 정보를 가져오길 원하신다면 <a href=\"slim2ex.php\">slim2ex.php</a> 로 접속하세요."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:38
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:44
msgid "Deactivate Wp-ShortStat if activated"
msgstr "Wp-ShortStat을 비활성화 시킵니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:41
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:45
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:48
msgid "<span style=\"color:red;font-size:14px;font-weight:bold;\">Backup</span> your"
msgstr "이전 데이터베이스를 백업하세요 ("

# \lib\ss-admin/iptc.php:63
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:46
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:48
msgid " table. "
msgstr ")"

# \lib\ss-admin/short2slim.php:41
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:47
msgid "Delete or rename"
msgstr "만약 이미 통계 정보를 가진 "

# \lib\ss-admin/short2slim.php:42
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:48
msgid "if you already have one with stats data."
msgstr "테이블이 존재한다면 삭제하거나 이름을 바꾸세요."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:43
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:49
msgid "This tool will EMPTY your"
msgstr "이 도구는 진행과정중 "

# \lib\ss-admin/short2slim.php:44
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:50
msgid "table if exists"
msgstr "테이블이 존재한다면 내용을 비워버릴 것입니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:45
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:51
msgid "This tool dose not support merged upgrade (\"Wp-ShortStat\" and \"Wp-SlimStat\"). You must select one."
msgstr "이 도구는 사용중인 Wp-SlimStat-Ex의 정보를 유지하면서 Wp-ShortStat의 정보를 가져오는 기능을 지원하지 않습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:133
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:53
msgid "To Upgrade Wp-ShortStat to Wp-SlimStat-EX, click \"Start Upgrade\" button below"
msgstr "ShortStat 가져오기를 시작하려면, 아래의 \"가져오기 시작\" 버튼을 누르세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:56
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:54
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:63
msgid "This tool dose not support Uninstallation<br />(This cannot be undone)"
msgstr "이 도구는 복원기능을 지원하지 않습니다.<br />(되돌릴 수 없습니다.)"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:57
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:55
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:64
msgid "Start Upgrade"
msgstr "가져오기 시작"

# \lib\ss-admin/short2slim.php:56
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:62
msgid "First of all, we need to add some new tables and columns"
msgstr "우선 필요한 컬럼들을 Wp-ShortStat테이블에 추가합니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:47
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:63
msgid "Create tables"
msgstr "새로운 테이블 생성"

# \lib\ss-admin/index.php:24
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:68
msgid "create Feed table"
msgstr "피드 통계 테이블 생성"

# \lib\ss-admin/short2slim.php:63
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:69
msgid "store feed(rss, atom) hits."
msgstr "피드(rss, atom등) 통계를 입력합니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:64
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:70
msgid "create Pins table"
msgstr "Pins 테이블을 생성합니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:65
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:71
msgid "needed for plugable panels like PathStats."
msgstr "경로추적 Pin 과같은 확장을 위해 필요합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:85
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:72
msgid "create dt table"
msgstr "dt 테이블 생성"

# \lib\ss-admin/admin.php:100
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:73
msgid "store hits, visits, uniques by time interval"
msgstr "시간 간격에 따른  hits, visits, uniques 정보 입력"

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:74
msgid "create NEW ip-to-country table"
msgstr "새로운 국가정보(ip-to-country) 테이블 생성"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:80
# \lib\ss-admin/slim2ex.php:134
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:86
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:91
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:184
msgid "Done.... "
msgstr "완료... "

# \lib\ss-admin/_functions.php:127
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:87
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:61
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:92
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:185
#: \lib\ss-admin/_functions.php:127
msgid "Ok, now go to next step"
msgstr "완료, 이제 다음 과정으로 넘어갑니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:93
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:97
msgid "Before import ShorStat's data, we need to do something."
msgstr "ShortStat의 정보를 가져오기 전에 몇가지 과정을 거쳐야 합니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:100
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:104
msgid "Fisrt, we will add some needed columns and index keys"
msgstr "우선, 필요한 컬럼과 인덱스 키를 추가합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:133
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:105
msgid "Click \"Start This Step &raquo;\" button below"
msgstr "아래의 \"이 과정을 시작\" 버튼을 누르세요."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:117
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:122
msgid "maybe one or more columns are already exsits. have you done this step before?"
msgstr "필요한 컬럼이나 인덱스키가 이미 존재합니다. 전에 이 과정을 거친적이 있나요?"

# \lib\ss-admin/short2slim.php:118
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:123
msgid "If so, you can skip this step. go to next step"
msgstr "그렇다면 이 과정을 생략하고 다음 과정으로 갑니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:80
# \lib\ss-admin/slim2ex.php:134
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:127
msgid "Done... "
msgstr "완료... "

# \lib\ss-admin/_functions.php:73
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:128
msgid "Columns and index keys added, <br />now we will convert country, platform, browser data"
msgstr "필요한 몇개의 컬럼과 인덱스 키가 추가되었습니다. 이제 운영체제, 브라우저, 국가 정보를 변환합니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:132
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:137
msgid "Now, we will update country data (e.g. \"Republic Of Korea\" to \"ko\" )"
msgstr "이제 국가 정보를 변환합니다.(예: \"Republic Of Korea\" to \"ko\" )"

# \lib\ss-admin/admin.php:143
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:141
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:211
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:281
msgid "If you can not see the \"Next\" button during process, click browser's back button and \"Start This Step\" again"
msgstr "\"다음\" 버튼이 보이지 않는다면 브라우저의 뒤로가기 버튼을 누른다음 다시 과정을 반복하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:151
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:142
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:212
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:282
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:354
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:202
msgid "This may takes time depend on your database"
msgstr "데이터 베이스에 따라 다소 시간이 걸릴 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:151
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:143
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:213
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:283
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:355
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:202
msgid "size"
msgstr "."

# wp-slimstat-options.php:76
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:172
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:242
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:311
#: \lib\ss-admin/_functions.php:367
#: \lib\ss-admin/_functions.php:373
msgid "Update Finished"
msgstr "완료되었습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:319
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:173
msgid "country data converted, now we will convert platform data"
msgstr "국가정보를 변환했습니다.  이제 운영체제 정보를 변환합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:330
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:182
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:252
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:321
#: \lib\ss-admin/_functions.php:385
msgid "Data not found"
msgstr "정보가 없습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:331
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:183
msgid "maybe you don't have country data and don't need to do this step"
msgstr "국가 정보가 없는듯 합니다. 이 과정을 수행 할 필요가 없습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:332
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:184
msgid "go to next step, we will convert platform data"
msgstr "다음 과정으로 진행합니다. 이제, 운영체제 정보를 변환 합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:341
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:193
msgid "NOTE: Please wait until \"Done\" message appear"
msgstr "주의: \"완료, ....\" 문구가 보일때까지 기다려주세요."

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:194
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:264
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:333
msgid "To start converting Click \"Next "
msgstr "변환을 시작하려면 \"다음 "

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:194
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:264
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:333
#: \lib\ss-admin/_functions.php:403
msgid "\" button"
msgstr "\" 버튼을 클릭하세요."

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:194
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:264
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:333
msgid "Ok, now we will convert database "
msgstr "완료, 이제 데이터베이스의 값들을 변환합니다."

# wp-slimstat-options.php:63
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:194
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:264
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:333
#: \lib\ss-admin/_functions.php:403
msgid " lines"
msgstr "행"

# \lib\ss-admin/_functions.php:348
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:199
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:338
#: \lib\ss-admin/_functions.php:409
msgid "Next"
msgstr "다음"

# \lib\ss-admin/_functions.php:128
# \lib\ss-admin/_functions.php:314
# \lib\ss-admin/_functions.php:333
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:207
msgid "4th Step"
msgstr "네번째 과정"

# \lib\ss-admin/short2slim.php:202
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:208
msgid "Now, we will update platform data (e.g. \"Windows XP\" to \"1\" )"
msgstr "이제 운영체제 정보를 변환합니다. (예: \"Windows XP\" to \"1\" )"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:80
# \lib\ss-admin/slim2ex.php:134
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:239
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:308
msgid "Done, "
msgstr "완료."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:232
# \lib\ss-admin/short2slim.php:300
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:239
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:308
msgid " lines converted till now"
msgstr " 행이 변환 되었습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:100
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:243
msgid "platform data converted, now we will convert browser data"
msgstr "운영체제 정보 변환이 끝났습니다. 이제, 브라우저 정보를 변환 합니다. "

# \lib\ss-admin/_functions.php:331
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:253
msgid "maybe you don't have platform data and don't need to do this step"
msgstr "운영체제 통계 정보가 없는듯 합니다. 이 과정을 수행 할 필요가 없습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:332
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:254
msgid "go to next step, we will convert browser data"
msgstr "다음 과정으로 진행합니다. 이제, 브라우저 통계 정보를 변환합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:341
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:263
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:332
#: \lib\ss-admin/_functions.php:402
msgid "NOTE: Please wait until \"Done, ....\" message appear"
msgstr "주의: \"완료, ....\" 문구가 보일때까지 기다려주세요."

# \lib\ss-admin/_functions.php:128
# \lib\ss-admin/_functions.php:314
# \lib\ss-admin/_functions.php:333
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:277
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:217
msgid "5th Step"
msgstr "다섯번째 과정"

# \lib\ss-admin/short2slim.php:271
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:278
msgid "Now, we will update browser data (e.g. \"Firefox\" to \"4\" )"
msgstr "이제 브라우저 정보를 변환합니다. (예: \"Firefox\" to \"4\" )"

# \lib\ss-admin/_functions.php:319
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:312
msgid "browser data converted, now we will import shortstat's data"
msgstr "브라우저 정보가 변환되었습니다. 이제 ShortStat의 정보를 가져옵니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:331
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:322
msgid "maybe you don't have browser data and don't need to do this step"
msgstr "브라우저 통계 정보가 없는듯 합니다. 이 과정을 수행 할 필요가 없습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:332
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:323
msgid "go to next step, we will import shortstat's data"
msgstr "다음 과정으로 진행합니다. 이제, ShortStat의 정보를 가져옵니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:128
# \lib\ss-admin/_functions.php:314
# \lib\ss-admin/_functions.php:333
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:346
msgid "6th Step"
msgstr "여섯번째 과정"

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:347
msgid "Now, we will import ShortStat's data"
msgstr "이제 \"ShortStat\" 정보를 가져옵니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:352
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:365
msgid ".......Import Finished"
msgstr ".........가져오기가 끝났습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:67
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:366
msgid "Now we will optimize SlimStat table"
msgstr "이제,  테이블들을 최적화 합니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:357
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:370
msgid "<h2>There was some error with importing.</h2><p>please <a href=\"short2slim.php?step=6\">do this step again</a></p>"
msgstr "<h2>진행중 오류가 발생했습니다</h2><p>이 과정을 <a href=\"short2slim.php?step=6\">다시 반복해 주세요.</a></p>"

# \lib\ss-admin/_functions.php:128
# \lib\ss-admin/_functions.php:314
# \lib\ss-admin/_functions.php:333
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:377
msgid "7th Step"
msgstr "일곱번째 과정"

# \lib\ss-admin/admin.php:67
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:378
msgid "Now, we need to optimize SlimStat's table"
msgstr "이제 테이블들을 최적화할 필요가 있습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:133
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:381
msgid "To optimize table click the \"Start This Step &raquo;\" below"
msgstr "테이블 최적화를 위해 아래의 \"이 과정을 시작\" 버튼을 누르세요."

# \lib\ss-admin/admin.php:85
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:391
msgid "Failed to optimize table"
msgstr "테이블 최적화에 실패했습니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:378
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:392
msgid "Please <a href=\"short2slim.php?step=7\">do this step again</a>"
msgstr "이 과정을 <a href=\"short2slim.php?step=7\">다시 반복해 주세요.</a></p>"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:212
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:399
msgid "Table Optimized"
msgstr "테이블이 최적화 되었습니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:386
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:400
msgid "Now we'll go to SlimStat(0.92) upgrade tool's \"Second Step\""
msgstr "이제 SlimStat(0.92) 가져오기 도구중 \"두번째 과정\"으로 옮겨갑니다."

# \lib\ss-admin/short2slim.php:387
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:401
msgid "We made your"
msgstr "지금까지 "

# \lib\ss-admin/short2slim.php:388
#: \lib\ss-admin/short2slim.php:402
msgid "table to Wp-SlimStat 0.92's condition<br />and remain steps are same as \"slim2ex\" steps"
msgstr "테이블을 Wp-SlimStat 0.92 와 같은 구조로 변환했으며, 나머지 과정은 slim2ex 과정과 동일합니다."

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:25
msgid "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; Upgrade from v0.92"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; 0.92 가져오기"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:66
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:37
msgid "There is no previous SlimStat table."
msgstr "이전 SlimStat테이블이 없습니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:33
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:40
msgid "Welcome to SlimStat upgrade tool. (Upgrade from Wp-SlimStat 0.92) <br />If you want to upgrade from Wp-ShortStat, use <a href=\"short2slim.php\">short2slim.php</a> file"
msgstr "Wp-SlimStat 0.92판으로부터 Wp-SlimStat-Ex로 데이터베이스 정보를 가져오는 도구입니다. Wp-ShortStat으로부터 정보를 가져오길 원하신다면 <a href=\"short2slim.php\">short2slim.php</a> 로 접속하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:39
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:46
msgid "\"<strong>disable</strong>\" tracking option"
msgstr "\"통계기능 사용\"을 <strong>disable</strong>로 설정하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:40
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:47
msgid "\"<strong>Deactivate</strong>\" your previous Wp-SlimStat(0.92)"
msgstr "이전 Wp-SlimSat을 \"<strong>비활성화</strong>\" 시키세요"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:43
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:49
msgid "Click \"Check Tables &raquo;\" to check Wp-SlimStat-Ex tables"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex의 테이블들을 확인해야 합니다. \"테이블 확인 &raquo;\"을 클릭하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:47
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:53
msgid "Check Tables"
msgstr "테이블 확인"

# \lib\ss-admin/admin.php:133
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:62
msgid "To Upgrade 0.92 to Wp-SlimStat-EX, click \"Start Upgrade\" button below"
msgstr "가져오기를 시작하려면, 아래의 \"이 과정을 시작\" 버튼을 누르세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:66
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:73
msgid "Import previous SlimStat data"
msgstr "이전 SlimStat의 정보를 가져옵니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:70
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:81
msgid "Now, we will copy your previous SlimStat data to new SlimStat-Ex table"
msgstr "이제, 예전 SlimStat의 정보를 복사해서 SlimStat-Ex테이블로 옮겨 올것입니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:90
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:101
#, php-format
msgid "Now import <em>resource data</em> to \"%s\" table"
msgstr "이제 리소스 정보를 \"%s\" 테이블에 입력합니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:103
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:103
msgid "There is several sub-steps while importing <em>resource data</em>"
msgstr "리소스 정보를 입력하는데는 몇개의 부속과정이 있습니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:151
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:104
msgid "Each step may takes time depend on your DB size"
msgstr "DB의 용량에 따라 다소 시간이 걸릴 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:44
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:105
msgid "Please be patient while each step is on progress"
msgstr "각 과정이 진행중인 동안 기다려 주시기 바랍니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:76
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:106
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:63
msgid "If you can not see the \"Ok, done\" message (end of this page), <br />click browser's back button and \"Do This Step\" until you see the message"
msgstr "\"<strong>OK, done!</strong>\" 문구(화면 하단)를 볼 수 없다면, <br />브라우저의 뒤로가기 버튼을 클릭하신뒤  문구를 볼 수 있을때 까지 과정을 반복하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:112
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:112
msgid "You're on the progress for importing <em>resource data</em>"
msgstr "리소스 정보를 입력하는 중입니다."

# wp-slimstat-options.php:127
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:116
msgid "Failed to import <em>resource data</em>"
msgstr "리소스 정보를 입력 실패"

# \lib\ss-admin/upgrade.php:60
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:117
msgid "Your <em>resource data</em> was not imported properly."
msgstr "리소스 정보라 올바르게 입력되지 않았습니다."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:54
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:121
msgid "Import Complete"
msgstr "입력 완료"

# \lib\ss-admin/admin.php:198
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:122
msgid "Your <em>resource data</em> has been successfully imported!"
msgstr "리소스 정보가 잘 입력되었습니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:90
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:137
#, php-format
msgid "Now import <em>Feed stats</em> on \"%s\" to \"%s\""
msgstr "\"%s\"의 피드정보를 \"%s\"에 입력합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:90
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:143
msgid "Import Feed Data"
msgstr "피드 정보 입력"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:157
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:157
msgid "Failed to import <em>feed data</em>. Please do this step again."
msgstr "피드 데이터를 입력하는데 실패했습니다. 이 과정을 다시 반복해 주세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:119
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:163
msgid "Data import success, now delete feed data from stats"
msgstr "피드정보를 성공적으로 옮겼습니다. 이제 일반 통계에서 피드정보를 삭제합니다. ("

# \lib\ss-admin/iptc.php:63
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:164
msgid " table."
msgstr " )"

# \lib\ss-admin/admin.php:143
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:165
msgid "If any error occurred, click browser's back button and \"Delete Feed Data &raquo;\" again"
msgstr "오류가 발생한다면 브라우저의 뒤로가기 버튼을 누른다 다시 과정을 반복하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:119
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:168
#, php-format
msgid "Are you sure to delete feed data in %s?"
msgstr "%s 의 피드정보를 삭제할까요?"

# \lib\ss-admin/index.php:24
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:168
msgid "Delete Feed Data"
msgstr "피드 통계 삭제"

# \lib\ss-admin/admin.php:174
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:177
msgid "Failed to delete <em>feed data</em>. Please do this step again."
msgstr "피드 정보를 삭제하는데 실패했습니다. 다시 과정을 반복하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:145
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:196
msgid "Now insert \"visit\" data. this may takes time depend on your stats DB size."
msgstr "이제 \"방문\"정보를 입력합니다. 기존 통계의 양에따라 시간이 다소 소요될 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:143
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:197
msgid "If you can not see the \"Next\" button or MYSQL error occur during process, <br />click browser's back button and \"Next 20000\" again"
msgstr "\"다음 과정\" 문구가 보이지 않거나 MYSQL오류가 발생한다면 브라우저의 뒤로가기 버튼을 누른다 다시 과정을 반복하세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:147
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:198
msgid "It takes about 40(sec) for every \"Next 20000\""
msgstr "\"다음 20000\" 한번에 40초 정도 걸립니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:218
msgid "Now we will insert \"dt\" data to"
msgstr "이제 \"dt\" 정보를 다음 테이블에 입력합니다 :"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:168
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:219
msgid "this may takes time."
msgstr "시간이 다소 걸릴 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:76
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:230
msgid "If you can not see the \"Ok, done\" message (end of this page), <br />click browser's back button and \"Start This Step\" until you see the message"
msgstr "\"<strong>OK, done!</strong>\" 문구(화면 하단)를 볼 수 없다면, <br />브라우저의 뒤로가기 버튼을 클릭하신뒤  문구를 볼 수 있을때 까지 과정을 반복하세요. "

# \lib\ss-admin/admin.php:84
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:239
msgid "Common stat data"
msgstr "일반 통계 정보가 "

# \lib\ss-admin/admin.php:90
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:244
msgid "Get Feed Dt"
msgstr "피드 Dt 입력"

# \lib\ss-admin/admin.php:197
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:266
msgid "Needed Steps Done"
msgstr "필요한 과정이 완료됨."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:212
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:267
msgid "optimized"
msgstr "이 최적화 되었습니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:200
#: \lib\ss-admin/slim2ex.php:269
msgid "Now, go back to Slimstat option page and \"<strong>enable</strong>\" tracking option"
msgstr "이제, 설정 화면으로 돌아가서 통계기능 사용 설정을 \"enable\"로 바꾸세요. "

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:28
msgid "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; Upgrade"
msgstr "Wp-SlimStat-Ex &rsaquo; 업그레이드"

# wp-slimstat-options.php:124
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:41
msgid "Welcome to SlimStat Upgrade tool."
msgstr "SlimStat 업그레이드 도구 입니다."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:38
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:43
msgid "You do not need to upgrade SlimStat"
msgstr "SlimSatat을 업그레이드 할 필요가 없습니다"

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:151
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:48
msgid "Upgrade process may takes time depend on your DB size."
msgstr "업그레이드 과정은 데이터 베이스에 따라 다소 시간이 걸릴 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:44
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:49
msgid "Please be patient for full upgrade process."
msgstr "업그레이드 과정이 완전히 완료될 때 까지 기다려 주세요."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:57
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:51
msgid "Do Upgrade"
msgstr "업그레이드 하기"

# \lib\ss-admin/upgrade.php:54
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:58
msgid "Upgrade Steps"
msgstr "판올림 과정"

# \lib\ss-admin/upgrade.php:60
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:60
msgid "There is several sub-steps while upgrading SlimStat-Ex"
msgstr "SlimStat-Ex의 판올림 과정에서는 몇가지 부속 단계(Sub-Step)를 거치게 됩니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:151
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:61
msgid "Each step may takes times depend on your DB size"
msgstr "각 단계는 데이터 베이스의 크기에 따라 다소 시간이 걸릴 수 있습니다."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:62
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:62
msgid "Please be patient until each step is fully done"
msgstr "각 단계가 완전히 완료될 때 까지 기다려 주세요."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:72
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:72
#, php-format
msgid "You're on the progress for upgrading SlimStat-Ex v<em>%s</em> to v<em>%s</em>"
msgstr "SlimStat-Ex v<em>%s</em> 에서 v<em>%s</em>로 판올림 하는 중입니다."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:59
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:76
msgid "Failed to upgrade SlimStat"
msgstr "SlimStat 업그레이드 실패"

# \lib\ss-admin/upgrade.php:60
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:77
msgid "Your SlimStat-Ex was not upgraded properly."
msgstr "SlimStat-Ex가 제대로 판올림 되지 못했습니다."

# \lib\ss-admin/upgrade.php:54
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:81
msgid "Upgrade Complete"
msgstr "업그레이드가 완료되었습니다"

# \lib\ss-admin/admin.php:198
#: \lib\ss-admin/upgrade.php:82
msgid "Your SlimStat-Ex has been successfully upgraded!"
msgstr "SlimStat-Ex 가 성공적으로 업그레이드 되었습니다!"

# \lib\ss-admin/_functions.php:73
#: \lib\ss-admin/_functions.php:73
msgid "needed columns and index keys added, now convert platforms"
msgstr "필요한 몇개의 컬럼과 인덱스 키가 추가되었습니다. 이제 운영체제 정보를 변환합니다."

#: \lib\ss-admin/_functions.php:78
msgid "Convert Platforms"
msgstr "정보 변환"

# \lib\ss-admin/_functions.php:100
#: \lib\ss-admin/_functions.php:100
msgid "platform conversion is complete. now convert browsers"
msgstr "운영체제 정보 변환이 끝났습니다. 이제, 브라우저 정보를 변환 합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:105
#: \lib\ss-admin/_functions.php:105
msgid "Convert browsers"
msgstr "정보 변환"

# \lib\ss-admin/_functions.php:126
#: \lib\ss-admin/_functions.php:126
msgid "browser conversion is complete."
msgstr "브라우저 정보 변환이 끝났습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:261
#: \lib\ss-admin/_functions.php:315
msgid "The oldest entry in the database is from"
msgstr "현재 통계 데이터베이스의 가장 오래된 정보 : "

# \lib\ss-admin/_functions.php:262
#: \lib\ss-admin/_functions.php:316
msgid "SlimStat is configured to delete data more than"
msgstr "SlimStat의 설정에서는 "

# \lib\ss-admin/_functions.php:262
#: \lib\ss-admin/_functions.php:316
msgid "days old, or from before"
msgstr "일이 넘어가는 정보를 삭제하도록 되어있습니다. <br />날짜 :"

# \lib\ss-admin/_functions.php:263
#: \lib\ss-admin/_functions.php:317
msgid "To delete more data, change <strong>DB max-age:</strong> on SlimStat option panel"
msgstr "그 이상의 정보를 지우려면 <strong>DB 보존기간:</strong> 설정을 바꿔야 합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:313
#: \lib\ss-admin/_functions.php:368
msgid "All visit data inserted, now we will insert dt(sum) data to dt table"
msgstr "모든 방문정보가 기록되었습니다. 이제 날짜 정보 테이블에 정보를 입력합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:319
#: \lib\ss-admin/_functions.php:374
msgid "Visit data inserted, now we will insert visit data to feed table"
msgstr "일반 통계 테이블에 정보가 입력되었습니다. 이제 피드 정보 테이블에 정보를 입력합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:323
#: \lib\ss-admin/_functions.php:378
msgid "Insert Visit Data To Feed Table"
msgstr "피드 테이블에 정보 입력"

# \lib\ss-admin/_functions.php:331
#: \lib\ss-admin/_functions.php:386
msgid "maybe you don't have any data and don't need to do this step"
msgstr "통계 정보가 없는듯 합니다. 이 과정을 수행 할 필요가 없습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:332
#: \lib\ss-admin/_functions.php:387
msgid "go to next step, we will import feed data to feed table"
msgstr "다음 과정으로 진행합니다. 이제, 피드 정보를 피드 테이블에 입력합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:337
#: \lib\ss-admin/_functions.php:392
msgid "Inserting visit data to feed stats table"
msgstr "방문정보를 피드 통계 테이블에 입력중"

# \lib\ss-admin/_functions.php:338
#: \lib\ss-admin/_functions.php:393
msgid "Inserting visit data to common stats table"
msgstr "방문정보를 일반 통계 테이블에 입력중"

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/_functions.php:403
msgid "To start insert visit data Click \"Next "
msgstr "방문정보 입력을 시작하려면 \"다음 "

# \lib\ss-admin/_functions.php:342
#: \lib\ss-admin/_functions.php:403
msgid "Ok, now we will insert database "
msgstr "완료, 이제 데이터베이스에 값을 입력합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:452
# \lib\ss-admin/_functions.php:453
#: \lib\ss-admin/_functions.php:494
#: \lib\ss-admin/_functions.php:495
#: \lib\ss-admin/_functions.php:496
msgid "Related to almost modules. <strong>recommended</strong>."
msgstr "거의 모든 모듈에 관련되어 있습니다. <strong>권장사항</strong>"

# \lib\ss-admin/_functions.php:455
#: \lib\ss-admin/_functions.php:497
msgid "Top referers, Recent domains , Top domains , New domains"
msgstr "리퍼러 통계, 최근 도메인, 도메인 통계, 새 도메인 모듈"

# \lib\ss-admin/_functions.php:454
#: \lib\ss-admin/_functions.php:498
msgid "Recent, Top search string module."
msgstr "최근 검색, 검색 통계 모듈"

#: \lib\ss-admin/_functions.php:499
msgid "Recent, Top, New domains module."
msgstr "최근 도메인, 도메인 통계, 새 도메인 모듈"

# \lib\ss-admin/_functions.php:500
#: \lib\ss-admin/_functions.php:500
msgid "Browser modules"
msgstr "웹브라우저 관련 모듈들"

# \lib\ss-admin/_functions.php:501
#: \lib\ss-admin/_functions.php:501
msgid "Platform module"
msgstr "운영체제 관련 모듈들"

#: \lib\ss-admin/_functions.php:502
msgid "Language module"
msgstr "언어 통계 모듈"

# \lib\ss-admin/_functions.php:478
#: \lib\ss-admin/_functions.php:503
msgid "Related to visit count modules"
msgstr "클릭, 카운트가 표시되는 모듈들"

# \lib\ss-admin/_functions.php:546
#: \lib\ss-admin/_functions.php:546
msgid "Required values are not defined"
msgstr "필수입력값이 입력되지 않았습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:560
#: \lib\ss-admin/_functions.php:560
#, php-format
msgid "\"%s\" key already exists"
msgstr "\"%s\" 인덱스키는 이미 존재합니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:497
#: \lib\ss-admin/_functions.php:563
#, php-format
msgid "Failed to add \"%s\" index key."
msgstr "\"%s\" 인덱스 키를 추가하지 못했습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:514
#: \lib\ss-admin/_functions.php:564
#, php-format
msgid "\"%s\" index key successfully added"
msgstr "\"%s\" 인덱스 키를 추가했습니다."

# \lib\ss-admin/iptc.php:56
#: \lib\ss-admin/_functions.php:570
#, php-format
msgid "\"%s\" key does not exists"
msgstr "\"%s\" 인덱스 키가 존재하지 않습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:497
#: \lib\ss-admin/_functions.php:573
#, php-format
msgid "Failed to remove \"%s\" index key."
msgstr "\"%s\" 인덱스 키를 제거하지 못했습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:514
#: \lib\ss-admin/_functions.php:574
#, php-format
msgid "\"%s\" index key successfully removed"
msgstr "\"%s\"  인덱스 키를 삭제했습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:497
#: \lib\ss-admin/_functions.php:582
#, php-format
msgid "Failed to re-add \"%s\" index key."
msgstr "\"%s\" 인덱스 키를 재 추가(re-add)하지 못했습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:514
#: \lib\ss-admin/_functions.php:583
#, php-format
msgid "\"%s\" index key successfully re-added"
msgstr "\"%s\" 인덱스 키를 삭제 후 다시 추가했습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:587
#: \lib\ss-admin/_functions.php:587
msgid "job(add,remove,readd) is not defined"
msgstr "작업(추가, 삭제, 다시추가)이 지정되지 않았습니다."

# \lib\ss-admin/slim2ex.php:90
#: \lib\ss-admin/_functions.php:863
msgid "Importing <em>resource data</em>"
msgstr "리소스 정보 입력 중"

# \lib\ss-admin/admin.php:85
#: \lib\ss-admin/_functions.php:863
#, php-format
msgid "Failed to operate this sub-step(%s)"
msgstr "이번 Sub-Step(%s) 실행에 실패했습니다."

# \lib\ss-admin/_functions.php:863
#: \lib\ss-admin/_functions.php:863
#, php-format
msgid "Now we will do the next sub-step(%s)"
msgstr "이제 다음 Sub-Step(%s)을 실행합니다."

# \lib\ss-admin/admin.php:71
# \lib\ss-admin/admin.php:110
# \lib\ss-admin/admin.php:136
#: \lib\ss-admin/_functions.php:865
msgid "Start This Sub-Step"
msgstr "이번 Sub-Step 실행"

# \lib\ss-admin/admin.php:71
# \lib\ss-admin/admin.php:110
# \lib\ss-admin/admin.php:136
#: \lib\ss-admin/_functions.php:865
msgid "Do This Step"
msgstr "이 과정 실행"

# \lib\ss-admin/_functions.php:927
#: \lib\ss-admin/_functions.php:927
#, php-format
msgid "Sub-Step %s"
msgstr "Sub-Step %s"

